唔割，但番要去沖涼

番屋企沖涼
洗下隻香港腳
到時你鍾意被踢腳板底/錫腳板底都得